等巴士個陣後面有個阿叔講野好好笑

個阿叔大概係好似肥佬黎咁嘅樣

一路用住呢把聲講電話

我係一路聽佢講電話一路打大概jot低佢講咩 所以有啲甩漏

阿叔：
個個乜鳩動漫節搞到塞撚到仆街
轉車轉撚咗黎旺角先

屌我做咩唔聽電話？
我屌緊你老婆呀
係呀屌緊你老婆呀
龍舟掛鼓
關公射月
屌到佢腳軟睇醫生
奶閪？
我淨係奶余詩曼
胡定欣都得

我黎緊去日本12日
鹿兒島神戶大阪新大阪奈良京都東京箱根
我背撚哂啦我同你講
六萬幾蚊
箱根個溫泉9000蚊一晚呀我同你講
係港紙唔撚係Yen
千幾年前由呀德川家康到克林頓仲有依家日本個個首相
有無聽過有馬溫泉呀屌你
唔係個個都浸到 我就係個到浸
因為我個妹個老公識人

我個女買咗書未？
買哂啦三千幾蚊
有啲新書有啲舊書

屌日本妹？
我老婆仔女都係哂到如果我屌到日本妹我就真係屌你啦
最好要18歲以上23歲以下
係呀屌你老母
你個女考成點呀 有無第一
我個女就考到第一
早幾日係大陸搵個舊相好同埋佢個Frd
起雙飛 一個口爆一個中出

去韓國？
唔啦屌留返下次同老婆去
今次去日本
好啦好啦你再打比我啦

Oh

閱

有d即刻駁咀既味道

我都係照直打返個阿叔講過啲咩
可能我笑點太低 對唔住咁多位

低級到無論
大街大巷大大聲句句撚/屌其實好撚肉酸

聽到哩d簡直係污染耳仔

幾好笑😂
你又會記得晒